[AIRViz-cleanup]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\AIRMax\AIRMax_cleanup.zip
Target=3rdParty\AIRMax
EraseFolder=True
PostP4=True

[AIRViz]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\GEC\BB15.11_1122_WIN_VC11\AIRViz\AIRViz_Toolkit.zip
Target=3rdParty\GEC
EraseFolder=True
PostP4=True

[ADP_Toolkit]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\GEC\ADP_6_1_1\ADP_Toolkit.zip
Target=3rdParty\GEC
EraseFolder=False
PostP4=False

[AdCoreUnits]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\GEC\BB15.11_1122_WIN_VC11\AdCoreUnits\AdCoreUnits_Toolkit.zip
Target=3rdParty\GEC
EraseFolder=False
PostP4=False

[Protein]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\GEC\BB15.11_1122_WIN_VC11\Protein\Protein_Toolkit.zip
Target=3rdParty\GEC
EraseFolder=False
PostP4=False

[AIRViz 3rd party]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\GEC\BB15.11_1122_WIN_VC11\BRE_3P_BB15.11.zip
Target=3rdParty\GEC
EraseFolder=False
PostP4=False

# Optional for AirViz debugging. Uncomment locally if needed.
#
#[AIRViz PDB]
#NetShare=Project
#Source=BuildComponents\GEC\BB15.11_1122_WIN_VC11\AIRViz\AIRViz_PDB.zip
#Target=3rdParty\GEC
#EraseFolder=False
#PostP4=false

[AdWebServices]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\AdWebServices\AdWebServices_7.2.3.1800.7z
Target=3rdParty\AdWebServices
EraseFolder=True
PostP4=False

[FBX]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\FBX\fbxsdk-2014.1-vs2012.7z
Target=3rdParty\FBX
EraseFolder=True
PostP4=False

[FDO]
NetShare=BuildComponents
Source=FDO\M040\M040-fdosdk.zip
Target=3rdParty\Fdo
EraseFolder=True
PostP4=True

[Qt]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Qt\Qt-5.3.2-NoJit-OpenSSL1.0.1m-ICU52-vc110.7z
Target=3rdParty\Qt
EraseFolder=True
PostP4=True

[QPropertyBrowser]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Qt\QPropertyBrowser-2.6-Qt-5.3.2-NoJit-OpenSSL1.0.1m-ICU52-vc110.7z
Target=3rdParty\Qt
EraseFolder=False
PostP4=True

[Qwt]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Qt\qwt-6.1.0-Qt-5.3.2-NoJit-OpenSSL1.0.1m-ICU52-vc110.7z
Target=3rdParty\Qt
EraseFolder=False
PostP4=True

[Perl]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Perl\Perl-5.8.9-x64.7z
Target=3rdParty\Perl
EraseFolder=True
PostP4=False

[GDAL]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\GDAL\gdal-1.11.3-vc110.7z
Target=3rdParty\gdal
EraseFolder=True
PostP4=False

[LandXML]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\LandXML\LandXML-1.2-VC11-InfraWorks.7z
Target=3rdParty\LandXML
EraseFolder=True
PostP4=False

[Git]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Git\PortableGit-2.6.2-64-bit.7z
Target=3rdParty\Git
EraseFolder=True
PostP4=False

[CIP]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\CIP\MC3Components_9.1.2012.7.zip
Target=3rdParty\CIP
EraseFolder=True
PostP4=false

[CIPSymbols]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\CIP\MC3Symbols_9.1.2012.7.zip
Target=3rdParty\CIP\Symbols
EraseFolder=True
PostP4=False

[CER]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\CER\CERClientComponents_5.4.0.0.zip
Target=3rdParty\CER
EraseFolder=True
PostP4=False

[CERSymbols]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\CER\CERClientSymbols_5.4.0.0.zip
Target=3rdParty\CER\Symbols
EraseFolder=True
PostP4=False

[strmbase]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\strmbase\strmbase_20120403.7z
Target=3rdParty\strmbase
EraseFolder=True
PostP4=False

[OpenSSL]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\OpenSSL\OpenSSL_1.0.1m_x64_vc110.7z
Target=3rdParty\OpenSSL
EraseFolder=True
PostP4=False

[WinDDK]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\WinDDK\WinDDK.7z
Target=3rdParty\WinDDK
EraseFolder=True
PostP4=False

[Doxygen]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Doxygen\doxygen-1.8.7.7z
Target=3rdParty\Doxygen
EraseFolder=True
PostP4=False

[EcotectServices]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\EcotectServices\EcotectServices.7z
Target=3rdParty\EcotectServices
EraseFolder=True
PostP4=False

[zLib]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\zLib\zLib.7z
Target=3rdParty\zLib
EraseFolder=True
PostP4=False

[CMake]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\CMake\cmake-3.1.0-win32-x86.7z
Target=3rdParty\CMake
EraseFolder=True
PostP4=False

[FlexSDK]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\FlexSDK\FlexSDK-4.13.0.7z
Target=3rdParty\FlexSDK
EraseFolder=True
PostP4=False

[FlashLib]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\FlashLib\FlashLib-1.1.7z
Target=3rdParty\FlashLib
EraseFolder=True
PostP4=False

[Scaleform]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Scaleform\Scaleform_4.4.29_pruned.7z
Target=3rdParty\Scaleform
EraseFolder=true
PostP4=True

[CppUnit]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\CppUnit\cppunit-1.12.1-vc110.7z
Target=3rdParty\CppUnit
EraseFolder=True
PostP4=False

[AdSpatialReference]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\AdSpatialReference\AdSpatialReference_1404_1_msm_only.7z
Target=3rdParty\AdSpatialReference
EraseFolder=True
PostP4=False

[InventorServer]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\InventorServer\InventorServer_2016_M20_21090_x64_R3_srv.7z
Target=3rdParty\InventorServer
EraseFolder=true
PostP4=False

[InventorServerDeveloperTools]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\InventorServer\DeveloperTools\DeveloperTools_2016_M20_21090_x64_R3.7z
Target=3rdParty\InventorServer
EraseFolder=true
PostP4=False

[GnuPlot]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Gnuplot\gp465-win32.zip
Target=3rdParty\GnuPlot
EraseFolder=True
PostP4=False

[GraphViz]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\GraphViz\graphviz.7z
Target=3rdParty\GraphViz
EraseFolder=True
PostP4=False

[SBDTranslation]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\SBDTranslation\151\SBDTrans.zip
Target=3rdParty\SBDTranslation
EraseFolder=True
PostP4=False

[Screencast]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Screencast\Screencast-1.2.1.7z
Target=3rdParty\Screencast
EraseFolder=True
PostP4=True

[TrafficAnalyst]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\TrafficAnalyst\TrafficAnalyst-7.0.1.11-Dev.7z
Target=3rdParty\TrafficAnalyst
EraseFolder=True
PostP4=False

[Java]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\Java\jre1.7.0_79-private-win64.7z
Target=3rdParty\Java
EraseFolder=True
PostP4=False

[LMVToolkit]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\LMV\ExtractorToolkit-1.8.6.zip
Target=3rdParty\LmvExtractorToolkit
EraseFolder=True
PostP4=False

[OculusSDK]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\OculusSDK\ovr_sdk_win_0.6.0.1.zip
Target=3rdParty\OculusSDK
EraseFolder=True
PostP4=False

[SeamlessDelivery]
NetShare=Project
Source=BuildComponents\SeamlessDelivery\SeamlessDelivery_12.02.2016.7z
Target=3rdParty\SeamlessDelivery
EraseFolder=True
PostP4=False
